有無巴打出街成日見到好多後生女望住自己似笑非笑咁

有時會諗其實我係咪好靚仔只係自己唔知?

一定係 你下次可以過去問人電話 溝死囡

7

笑你毒撚樣

唔會
我同個阿源級friend出過街啲女都係黑口黑面望住佢

毒撚最忌有信心

你係搞笑既毒撚樣